（集思廣益）應對小粉紅 or 無腦藍絲

同依d撚樣講道理就嘥氣既 倒不如直接攻擊佢地弱點

一個中國 中華民國
聽到一個中國即刻回應 中華民國

香港是中國的一部份
咁點解大陸人唔可以自由嚟香港 因為你地質素低 隨地吐痰dum垃圾 唔守規矩 無文化

示威者影響人生計
解放軍霸左我地二千幾公頃就真係最大影響 叫佢地快啲躝啦

點解要破壞野
大陸人有咩資格話 問下你地老豆老母親戚文革嗰陣破壞左幾多野啦 點解依家大陸咁少歷史建築吖 好意思話2千年歷史？

✅港語懶人包⚠️

由2019年11月起, 香港人宣佈:
警察❌ >> 曱甴, 警甴, 恐怖份子, 持械暴徒, 過街老鼠✅
防暴警察❌ >> 綠曱甴✅
警署, 狗屋❌ >> 曱甴屋✅
警方❌ >> 警謊✅
警方記者會❌ >> 曱甴警謊大話會✅
拘捕手足❌ >> 綁架手足✅
消防員❌ >> 消防手足✅
習近平❌ >> 甴近平✅

港人港語, 以正視聽!
自己做起, 潛移默化!

from telegram